覺唔覺應該要廢除十二碼

用點球取代

應該由龍門互射直置分出勝負

要 十二碼太近
中圈射差唔多

少林足球